全部人同我入嚟

我知咁多位巴打絲打都好攰 但頂埋落去
聽日去追究死黑警責任

光復香港 時代革命

人手置頂

請入黎 遠程單兵武器 需普及化

聽日就係推！

好需要大家一齊堅持落去

推

依家好多人都唔知聽日有

我無野講

推上熱門話俾所有知

文宣幫幫手

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]